立基本人道軍規 刻不容緩

利申一個P牌左膠 歡迎起底

機場事件令我地好多分化同割蓆出現，無論你係勇武定和理非都無可否認，當中真係有自己隊友不滿。

既然大家都話 唔完美 可接受 可改善 咁我地係咪真係要改善下？

核彈都唔割蓆，我地唔割但要改善係真，同時亦可以幫到文宣組出圖。

既然我地以喚起良知叫人上街，係咪應該以良知示人（鏡頭後就你地自己自由活動）

小弟建議 刻不容緩

1. 不阻急救，不阻記者，救援同記者都係朋友，醫療界都係隊友。
2. 不攻擊不搶劫不破壞普通平民生命財產或令其受傷
3. 不對戰俘施酷刑。（個人覺得制服後利用多一點幽默）
4. 聆聽隊友 ，保持克制，冷靜。不被情緒主導

另外818和理非大遊行

團結一致達成共識。同行

自推

再推 係咪放錯位。p牌一日出一post.
幫手推下

呢d不嬲都應該係共識黎

文宣組幫下手可以嗎。推到文宣組同前線接受

拒絕教條主義。完。

呢啲算係基本人性

唔要任何有關 "軍" 嘅野

推

軍規呢隻字未必個個鍾意
試下改做 “底線倡議”？

機場終極功略 100% 不流血不受傷不被捕 不被鬼分化

可能我用既字眼唔岩。只係想運動有共識 同行

同意

我唔知可以講咩好。對家唔講人道，我地捉到條友而佢又可以冇事行返出去，我係對家我會擺多幾十隻鬼入黎。我唔再argue啦，今日成日對住連登我個人好攰。

希望推到文宣組見到。小小P牌，只想大家可以加強互信同團結運動

唔係對佢地派鬼既做法同意，人道方法都有好多野可以做。

3唔同意. 黑警黑社會係要教訓.

兄弟爬山

人狗殊圖